[求救]東京有咩食得嘅手信香港無得賣？

Help

呢隻表面係士多啤梨干， 但食入口， 又好似食緊朱古力， 但其實佢真係士多啤梨干黎架

想買野食手信， 可以去大型百貨公司， 其中超市個一層， 通常好多手信專櫃， 米餅呀， 乜都冇d,去睇下岩唔岩， 同一間百貨公司買夠一個金額， 仲可以退稅

唔記得講價錢， 一千零幾¥（未連稅）

其實超市好多零食， 睇落都好好食， 有平有貴， 到晚上8點幾生果壽司仲會大減價， 可以順手買靚水果返酒店食

Royal級手信

唔想買香港買到果d
Btw thx

百貨公司賣禮盒果層，9成9都係香港無

黑雷神朱古力

你講個隻， 好似係雪糕黎， 呢隻唔係個隻

東京香蕉蛋糕